---
layout: post
title: 'Të gjithë Përdoruesit mund të votojnë dhe të shkruajnë blog'
lang: sq
category: sq
author: "mdupont"
---
Pershendetje,
Unë do të doja të ju them se të gjithë përdoruesit mund të krijojnë të hyra ditar,
Së pari ju duhet të regjistroheni dhe të presin për llogarinë tuaj për të miratohen për shkak të shumës së postë të marrim.atëherë ju thjesht shkoni tek: http://www.flossk.org/en/node/add/blog
Ne do të doja të kërkojë të gjithë njerëzit të cilët e frekuentuan ngjarjet FLOSSK si bootcamp dhe punëtorive dhe natyrisht sfk12 konferencë për të bërë një hyrje blog në lidhje me të,ju mund të postoni fotot dhe të ndajnë përvojën tuaj.flm,,
MikePs, ju mund të blog në gjuhën shqipe apo edhe të përkthejnë Engish shkrimin tuaj blog si dhe në mënyrë të ketë dy versione.
